紅色資本一覽

大陸而家嘅計劃就係要逐個逐個收購晒香港所有嘅資本，經濟控制我哋，所以我哋一定要堅決反對紅色資本。
我其實唔係好建議破壞呢啲鋪頭，話佢哋一定有買保險，無他嘅，壞咗未保險賠返囉
但係我哋可以spin公司以前嘅黑歷史，例如食品問題，都可以加強文宣，等多啲香港人知道有邊啲公司係紅色，叫香港人憑良心揀食乜嘢。間公司冇生意，放長雙眼等佢執🤠🤠🤠等佢對香港冇經濟控制權！

Push

唔係暴動冇得claim咩

不過中資最應該抵制華潤同中信
腐入咗香港人嘅骨髓
主要係食品方面